[煲大626] 出佢老母！！！唔可以令件事淡！！！(有齊文宣圖，請廣傳)

依幾日可以做既係文宣

612文宣嘅成功大家有目共睹
我地要做多一次

下面嘅圖應該係大家finalized 嘅 version
三件事
1.626日頭請願
2.夜晚民陣集會
3.627接力搞律政司

依三張一定要 po上ig story先，fb其次。
Ig story最好每日 po一次，加埋 caption
Caption :一定要去/唔好等到七一/番工嘅咪放工去/唔去都幫手share

進階版！
街站！！！痴街招！！！放映會派
如果可以就行多一步

勇武兄弟抖抖，262需要你地

唔夠人講乜都冇用，唔夠人就輸

Push

推

pish

一定要岀

push

大家都有責任做文宣比多d人知，除咗連登仔女之外 ，出面幾十萬人係唔知
有咩行動，百幾萬人唔知。

已SHARE

Thx

推啊

Ok

大家都有責任做文宣比多d人知，除咗連登仔女之外 ，出面幾十萬人係唔知
有咩行動，百幾萬人唔知。[煲大626] 出佢老母！！！唔可以令件事淡！！！(有齊文宣圖，請廣傳)

PUSH!!!!

Push
各位都要幫手宣傳

[深度分析]民意與民心的分別

推爆呀

push,認清近期邊日最重要,然後集中搞文宣谷人數,見到有post話23 24 25 26 27 日日都要出,出到就出

Share 下面段野去其他po thx，我 on9打漏

大家都有責任做文宣比多d人知，除咗連登仔女之外 ，出面幾十萬人係唔知
有咩行動，百幾萬人唔知。[煲大626] 出佢老母！！！唔可以令件事淡！！！(有齊文宣圖，請廣傳)

推推推

成立獨立調查委員會

Ig caption！

Pish

推呀

幫推

推 一定要出

做傳單既話用邊張好

唔好意思，手殘負皮左

支持！

冇撤回暴動定性佢地都唔安全
我地冇可能再和理非遊行
可唔可以唔好遊行之外乜都 diu？
行完政府唔理繼續行？定由佢？
升級係一定要，點解升完要 diu9我地？係因為維穩台吖
我地已經冇搞港鐵，冇好似佔中咁長期佔路
不如你話我知點升級先可以又有民意又比壓力政府？
升完失民意係班港豬問題，要入數係入政府唔係我地

仲有做唔做係大家決定

262

文宣需要你

Sor, 手殘，我攰喇

PUSH

posted!! push!

不能只有我看到

啱啱見某公廁有626嘅宣傳

up

有冇話係邊19國？

DOJ只係政府部門，唔係法庭！唔係司法機關一部分！

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

DOJ係負責作出檢控決定
有責任承諾以公眾利益為由不對612示威者作出檢控

出佢老母

推！

我想問下25號有冇夢可以發？

大力去推

推
圖已save

辛苦了

[和理非］ 626 19國大使館請願 朝早9:00 遮打花園

626
一定要出

想夾錢出各大報章頭版

金鐘, 灣仔各政府大樓要人, 快!!

請參考1977年警廉衝突
以及胡仙案

幫推!!!

PUSHHHHHHH

會岀！
到時見！

1977年警廉衝突 當時都係未睇證據決定不作檢控

點解？願聞其詳

唔好再set死線喇...
條死線越褪越後，你估政府見你咁仲會唔會睬你

攰喇

谷爆626！！

fb ig 所有social media都要推！！

share去所有tg wtsapp group

Puah

部份G20峯會參與國既駐香港領事館地址 ：
1) 澳洲
灣仔港灣道25號海港中心23/F
2) 德國
金鐘金鐘道95號統一中心21樓
3) 大韓民國
金鐘夏慤道16號遠東金融中心5-6樓
4) 智利
上環干諾道中200號信德中心西座1712室
5) 泰國
中環紅棉道8 號東昌大廈8 樓
6) 歐洲聯盟 (全歐洲代表曬咁滯)
中環花園道33號聖約翰大廈19樓
7) 美國
中環花園道26號
8) 日本
中環康樂廣場8號交易廣場第一座46樓及47樓
9) 加拿大
中環康樂廣場8號交易廣場第三座5樓
10) 埃及
銅鑼灣告士打道255-257 號，信和廣場2201 號室

推 626

朋友整嘅 有需要就攞去用

626 愛丁堡
626 愛丁堡

不如一人開一個post啦 唔係又沉底架啦

Pish
日日post story

借位
幫朋友開
依排ig,fb飲飲食食多到仆街，好似無咗回事咁dllm。見大家想幫手又唔知可以做啲咩，想搵圖又唔知邊度有，所以開咗個discord諗住聚集各位，統一!

目標:
1. 匯集文宣嘅所有制品，方便大家使用
2. 統一戰線方向

現階段:
百廢待興
1. 大家入黎post圖，聚集番所有文宣出品先
2. 幫手ig, fb, wtsapp散開去

第二階段:
1. 設立明確行動方向
2. 細分唔同戰線需要嘅文宣出品，作出針對性黎擊

輿論戰唔可以輸! 唔好再話咩幫唔到手，有心無力嗰啲廢話。最簡單幫手抄熱番已經好有用!

原post:

有無可能聯絡唔同網媒紙媒一齊宣傳 剩係連登/連登仔ig推黎推去好弱 黎黎去去咪又係同一班人

我天日再開！

推推推推推

死都要推

推起來

push!!

比我地一人一個copy得唔得啊 樓主

隨便
Btw加多一句 thx, 我打漏
大家都有責任做文宣比多d人知，除咗連登仔女之外 ，出面幾十萬人係唔知
有咩行動，百幾萬人唔知。文宣要做到八百萬人都知

你開左先！我 push
Btw記得較 color size同加圖

有小小意見，可唔可整落whatsapp sticker?
一野就可以send 出去又唔洗放圖要人地成張download

推推

Do it

push, 已share

出

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

Push!!!!!!!

Gogogo

推 收工大西北趕黎

支持勾結外國勢力。

煲

626 626推呀

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

要勁過612

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

626

go

[中文系請入，626緊急]需要你地支筆挽救香港！！！

推啦推啦

請願信打好咗？

btw推

push!

包括HKG報在內的文宣媒體今天狂出post洗人腦，各義士從速進軍！

新文宣支援到
中環古蹟深度遊

626見！

用得著就攞去用

水樽 有

整咗幅圖，求share出去
前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw 冇暫緩

花式推po

輕輕一推

出ar

今晚見

【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

唔夠數 簽名啦
制裁違反美國利益的香港官員

拒絕香港違反人權官員簽證入境

push ar